Whatsapp sticker 分享

其實我自己就冇乜，但開個gp出黎，求好心巴絲入一齊share下stickers。

加密好似好d

滿！

冇晒位